係吉隆坡等緊上機去加德滿都「你問我答」

好撚多尼仔

呢班係出去打工？ 有時我係印尼搭機都會見到呢啲人 又係一大堆

尼泊爾有咩工要咁多勞工,真心想知

尼泊爾一般都窮 好多人都出左國打工
唔止馬來西亞 基本上成個亞洲都會見到尼仔

全部都係仔 痴撚線

你去玩？